Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (marzo y abril del 2023)
Slug: new-developers-2023-04
Date: 2023-05-25 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * James Lu (jlu)
  * Hugh McMaster (hmc)
  * Agathe Porte (gagath)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Soren Stoutner
  * Matthijs Kooijman
  * Vinay Keshava
  * Jarrah Gosbell
  * Carlos Henrique Lima Melara
  * Cordell Bloor

¡Felicidades a todos!

